ACG文字格劍交流貼圖區(97) 現充先俾入

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

（直至運動完結為止 希望張相可以頂置）

拉姆一定係雞 同領主有露

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

香港獨立 唯一出路

LM

lm

自己人

X你老X自己人呀

邊啲雞黎

Who

Risa比密碼未

G

你雞蟲...

專殺llc

好撚醜樣

點撚樣呀大帝

㗎妹=高質

捐612係販民係左膠

正室

尊重啦

你係咪熱狗嚟㗎

可以做我女人

大髀抽槍.gif

兄弟爬山呀教練

我到左鑽石山啦 我隨時可以開始行㗎啦
你呢

專拎黎對付你啲mk

我屌到佢跪地求饒

我白兵 storyteller

賣去做雞 樂園咪有錢

賣你條撚樣上野味市場做兩腳羊賺得仲多

下

你最難服侍...

bbq緊

who

雞

無棍你啱咩…

愛美之心 人皆有之

兄弟爬山 各自努力
教練我走先啦

4隻G

甘城唔識打....

輝煌

得閒補下番先

淨係記得個女豬好多鹽濕漫畫

埃島有邊條女唔係雞

好似冇

睇果3隻吉祥物 幾好笑

城崎兩姐妹

下個家姐係雞黎

文香算唔算雞

幾時開sem?

係，我隻私家雞

2月

你條女雞黎 幾好屌

食屎 放咁耐

你條撚屌先係

你先係 個個coser都話係雞

吓…？

準備拍卡入閘翻學未

認錯人？

化咗灰都認得你

佢弱智唔好咁介意

你準備幫曉蛇收屍啦

好心準時餵佢食藥啦

曉sir報名做陳梓維助理未

黑鼆鼆

乜水？

想唔返

陳梓維咪玩膠啦唔該

要低過讀中三有難度

@risa

黑人黎？

咁咪啱晒你囉

好撚黑喎

連毅進都讀唔成 有d誇張

仲以為係樹陰黎

正

打得飛機多有眼疾？

後面咁多花花草草點撚知

d女好撚肉酸

女唔好睇點吸引到人？

好婆

true

啱我

屙篤尿照下鏡先

(笑)

婆 想強姦佢

可可可可可愛愛愛愛愛愛愛愛愛愛

做sp就得

想屌

好撚淫

想屌死佢

我個女

聽完得啖笑

-.-

閪面

咁咪正

賤女人

shut the fuck up啦

咸濕utuber

.....

又一年過左去
秋之回憶仲未上到steam

抵啦

中學等到而家就嚟畢業

入一大未

爛龜跟哈狗做廢青了

好事黎
IVE仲未出時間表同學費單 係咪唔洗開學了

我隻雞

有集Sex Friend定咩有鹿島cosplay好正好好J

睇過 CM完左cos鹿島扑野

我講緊嘅係真人AV嚟…

下 ⁠

一定係淫雞 鐘意玩sm

呢本當然有睇
但套AV係我中學回憶嚟…價值完全唔相等…

佢係咪雞

後生嗰陣唔係

點解老左變雞

成個圓桌騎士得佢係女你話會有幾淫亂…

全部都係雞？

其他嗰啲男人嚟點做雞…

條女做雞

圓桌全男喎=.=

仲唔係雞！

條尾插肛門？

垃圾po

動物台毒瘤

點解你地仲未撚死

又學惡魔美城曉咁樣自殺?

死左點打飛機

呢個係我成世人過得最漫長嘅40秒

有女點解自殺=.=

你都不舉

啱，要他殺你條女先可以拎保險跟佬走

咁曉蛇點計 佢冇女

叫佢落我名

係都落廢青名啦

成班智障=.="

你同班智障傾計咪又一樣=.=" ⁠

IT9又租domain租server咁有米
唔似我呢啲真廢青乜都無

下 你供緊樓好意思話我==?

就係因為供緊樓所以好等錢駛…

日日dup code都叫廢青

懷疑咁耐都未病好係無打飛機嘅原因

下 日日dup code先係廢青喎

供樓筆錢>>>>>>>>>ME租domain租server筆錢

月月清……

淘寶利是封網店唔做黑警生意

供完

典解
btw每年都會翻睇一次

柒

珍 真係好好睇

J撚左

你收埋咗原本個牙微去咗邊

我係冒牌奇拿

玩壞左最正

係咪實妹黎

有咩好睇得過妹妹，老強，玩壞左元素齊曬嘅H漫

實妹黎

睇唔明點解會壞咗

接受唔到原來自己呀係當自己異性看待
佢對哥哥嘅愛同哥哥對佢嘅愛係兩回事

牙熱你推介嗰本幾時有

個置頂…
殘體字

樓豬=支那狗
你第一日知？

對佢太失望

沒有期望哪有失望

冷たい微熱

又interview失敗

抵

點解咁講

一齊做廢青

一齊yeah

唔夠人用都唔用我

我老婆，請撤照

你有無講可以無償加班？

既然係你老婆咁我用返原版icon…

大公司，輪班制，
想借加班做優勢都無

乜個聖誕icon唔係你老婆咩…

自願調低起薪點，大公司同佢hea到退休

搞gag？

調低都唔要無經驗，怕你跳槽到醫管局

邊有得hea,日日2-300個樣本等你入機

慘

不過用入唔升都5萬頂薪，3萬起薪

上等人

如果入到既話，個女生就唔會疏遠我

雖然佢唔疏遠我都會隔離佢，連淨做朋友都要計住，公屋女正一公屋女，咩都用錢計數，買個1比1二次元人偶傾計仲好過

有女仲要高學歷

天誅蘿莉控

點解你個注意點係依到。。。

咪又係日日大叫島風最可愛，初音歌最愛既癈青毒撚一個

密碼係咩？

木村都係毒撚…

295883

惡魔美城曉自殺任務 1/1

睇過龍珠onepiece唔算毒撚掛

瞓啦柒頭

294852

蘿莉控好嘔心

真，佢地唔配生存係世上

u

又集體自殺

拋西瓜搵下

婆 撤

有病返青山

你隔離咪我黎

睇嚟痴得幾勁…

餓左三日終於執夠錢去老麥買特價野比人和你影左上網…
今次要quit game了…

又扮

平時去老麥食二手飯=.=

去老麥奶茄汁？
二手飯緊係要大X活/大X樂…

大快活食開打邊爐

最鍾意打邊爐季節
啲人成日食唔哂但又要加餸

落街同fd打邊爐先

同bb食緊飯

食咩

公仔麵。。。

下咩 好出奇牙

要攬女鋸和牛

吉邊幾正

鬼

6個月冇食 想破戒了

比啲堅持

飲酒正

我婆

點解冇英梨梨H漫

咁咪好

谷左六日無打飛機，精神好左

係虛弱左吧

啲自信返哂嚟，次次考試都一百分

警員7歲子 患創傷後遺症

我要屌到佢反白眼

真 日清先健康

得你咁好氣理佢

末期了
多點關心
少點逼害

愛你

明天看少戰

英梨梨係會成為我女人嘅人

咁快上

橙牙牙微

四葉都做我女人啦

沒救了

妖 賤女人

葉b我要你推介嗰本洗腦嗰本呀

比左斷賓周

收聲啦

都叫你拋西瓜

妖

睇過 好撚正

肥死

醫管局新接收兩名女病人對甲型流感病毒呈陽性反應

肚餓 打邊爐先

傻撚左？

下？

張縮圖好似屌完閪 流d精出黎咁

心邪

未睇過。。

你mk都未睇過

你收收皮先

我明明抽金閃 點解出個黑鬼

25抽中左

呢種眼神+兔女郎 唔錯

我真毒未睇過

我婆黎

#metoo

416真係淫撚到仆街

似撈開

我地被偽毒迫害

很想揸

好淫 想俾佢射

政府新聞處又有新片 今次係RAP歌

416太婆了

洗唔洗咁撚多支那人

笑𨶙死

小日本鍾意畫

不反了

支那前線

前烈腺

女正咪得

好女仔唔睇出身

好屌唔屌走去屌雞

weak了，明天繼續撈彈

我過廿萬彈比你

催眠真係好撚正

少女前列腺

你推介嗰本啊

每日留意下

巧

搵緊名 應該未upload上去

私の、お兄ちゃん
@微 睇住呢個系列先

搵到作者名了
squeeze candy heaven
未upload的

睇過太重口

直接推正d
慢慢導到條女聽晒話任砌

催眠快手啲

葉b有冇純愛推介

wnacg 30703

要妹妹

妹妹一定要係老強，壞掉

好撚煩

he is

射精小行星

百合是真理

蘿莉是真理

變撚態

蘿莉控幾時死哂

你醉冇資格

我最有資格

noted with thanks

求名

294428

[後宮]黃之鋒一拖4 坐摩天輪

有女都唔得...

希望膠柔仲係處

社運女 = 公廁

周庭呢

我老婆

係咪手天使黎

係唔係g

係goodgirl

除左早苗其他都唔係好女仔

有冇一月新番點心紙

唔sick

邊套啲女最淫

我反而想知有邊條女你唔覺淫？

認真mode:

異種族風俗館d女最淫

有邊套推薦

電磁炮
小圓外傳
異世界
露營

怕痛點防禦

套小圓同本傳有冇關係

無玩過隻手機驚，唔清楚
但劇本唔係老虛

咁睇唔睇好

未睇點知…

妖 點做野㗎你

你係我哋圖區台柱黎

第一集都未播，我話好睇你都唔信啦

曉b講咩我都信

你差我一層天晉

下..... 你本身咪住緊天晉囉

住緊就唔可以你差我？

黎尚十隻揪未

我他媽射爆
全裸待機

我做旁述
幾時打

冇波
過氣
不了

@會然美琴bb

我一拳做低曉b

人棄我取

N手

我要早苗

好淫...

無棍你就話淫㗎啦==

呢條女真心淫 想比佢射

要贏喇

唔夠肥
不過幾正

分手啦

四葉正

Who!!!!!!!淫𨶙到!!!!!!!

呢位ching上水係以月計

LOLI控勿進

佢交低身後事又要走佬

避世

5 tell u

呢條女係雞黎 鐘意人又唔講

如果人好似電腦咁禁個制就記得d野 你話幾好

bookmarked

。。。。。

loli控真係好污穢

淫

軟~

好似有d故事？

要天誅呢度全部人!

岩
第一個誅你！

過過地氣

衰咩黎

誅完我就到你

呢到全部都衰11吧

無野做剪下舊番gif…

公主雞黎

貼過

想屌她

又貼北姑

你有冇飲東江水？

跟
天誅！

戒左好耐

有出街食嘅話無可能戒到

=.=

有冇妖夢迷姦h漫

上面貼嗰啲3d動畫好能難睇

迷姦死魚咁好咩

姦到一半會瞓醒 跟住就變老強
最後含淚被我中出

253488

早苗b嘅h漫當然j過

262976

要妖夢

幫我吹？

幫你吹下墳頭啲塵

同我奶乾淨啲 賤女人

懷疑自己感染左沙士

同女同事搞完 宜家好驚有咗

比我就飛去外國避一兩年讀個馬斯塔

比我就中出完買藥俾佢食

你都on9，陣間佢反口告你強姦咪仆街，點解要做on9仔應頭

屌左先啦梗係

咁易就搞到上床即係平時都濫，點解要咁on9認係你中出…

淫底先正

（未fc）武漢老闆：武漢萬人染病 過千人死亡

Biohazard 8 來了

不了

大混亂幾時到

武漢= raccoon city

決定用哂積蓄去入午餐肉

借定財仔等上樓啦
買午餐肉 = 短視

唔出街點借=.="

咁你入完午餐肉唔出街都一樣無西屌=,=

天誅

281377

有午餐肉就夠

好撚正

大爆射

嘔心

j你就j 唔好嫌三嫌四

唔係老強壞掉唔J

咁你今朝問我拎純愛托咩

間中食清淡D

伊拉克美軍基地突然遭到火箭襲擊

old news is so #134665

女仔揾男朋友容易 但想揾岩既一啲都唔容易

屌老味啲女人煩撚到

係

產房搵

WWIII WWIII !

食開人妻

296126 美尻快看

還可以

又自殺

日任

同午餐肉自拍咪有人搵你
得你地先會屌午餐肉吧

too old

每日自殺(1/1)

幾碎

點睇都有兩位數

你屌開幾碎

得你地先要考慮兩位數

蘿莉控真係好嘔心

停止自虐吧

我唔考慮兩位數

屌屍體?

可能係三位數棋靈王

大奶奶

ching sick d yea

幾時有新一集體驗

三、四月掛…

想睇冬乃JK版

咪出現過==
咁多條女最正都係初中嗰件…
冬乃=闊過西隧

你戀童先鍾意幼體形

曲呢

無強姦又小朋友大姐姐唔啱你

比我啦bb

比code我未

295943

這是雞

G夢

？

今天J了妖夢

咁污糟

好女仔

男人就是骯髒的生物

講緊個女人污糟...

咁淫嘅個女人

雞黎

Whog

法國你咩女人都話g

紳士趕快綁好安全帶要開車了，秋葉原虎之穴工口漫畫2019年銷量排行TOP30

冇一套睇過
有邊套正

作為純愛控嘅我推介求愛エトランゼ、年下しんどろ～む
僕は小さな淫魔のしもべ都唔錯

有冇前者密碼

支那女人

ntr大作呢

cls, 不如d封面全部轉曬做白色算啦！

而家唔方便搵比你，三/四十個po前應該有share過爬下會搵到

3/40個po前

支那女人係用黎做肉便器

幾時娶件落嚟益益兄弟

娶就不了，留翻比你翻上去娶ok?

辛苦搵返嚟嘅H漫特別好J…

張歡樂卡唔見左幾年…

我唔想付出

新歡樂卡有埋定位功能
咁樣點樣搵熱錢回血

可以申請個臨時頂住檔先wor

微蛇係時候試下落手搵

咁去新填地街比錢了事

人有隋性

污糟

domdom

我環保開

hotel G

別貼垃圾

啲雞好正

還我加速二期啊！DLLM

雞雞硬

肥雪唔岩大眾口味
唔出啦

唔夠班雞搵得多錢 唔出了

大射爆

珍啲雞搵錢易好多

駁唔到

有個傻佬喺 Carousell 買 Lego 點知變咗幾包通心粉

次次入post都係呢張 洗唔洗POST咁多次

本週射精

g

撳入去

雞就是雞

含啦八婆

葉b
好想睇你推介嗰本

你幫我含？

依個淫底

#metoo 5g when have

lovelove

曲 有feel

圖區就過100了

296379 二乃高汁

296327

我即刻屌你老母

有咩問題

屌你咁遲先講

射咗比邊個

二乃+酒吞+沖田

葉b聽日考咩

m

mathematic

易啦 雖然我唔識

你拎4 牛b到

唔洗訓？

聽日先

個fd拎5* 成日比他串

考數一定要頭腦清醒

較唔翻生理時鐘 molamola

咁飲redbull再去考
我讀asso時成日通宵溫書
第日隊幾罐redbull就去考試

試過 要還好多 結果嗰日翻到去即訓 搞到冇時間溫第二日啲嘢

任何事都有取捨 有代價嘅
我嗰時唔係連住幾日考 冇呢個煩惱

做popo算 打人有ot拎

不要這樣

葉
296414

唔做popo的me

讀好啲書考好個dse先再諗讀啲咩科出嚟做啲咩工作啦

中大肺炎條女係咪腦殘

幾好睇

期待緊你推介個本

（C91）[squeezecandyheaven（いちはや）]妹は虚弱体质[中国翻訳]
（C91）[squeezecandyheaven（いちはや）]妹は虚弱体质のおまけ[中国翻訳]
（C92）[squeezecandyheaven（いちはや）]妹は爱人【上】[中国翻訳]
（C92）[squeezecandyheaven（いちはや）]妹は记忆丧失 dose（少女のA~squeezecandyheaven総集编?）[中国翻訳]
（C93）[squeezecandyheaven（いちはや）]妹はひきこもり[中国翻訳]
（C94）[squeezecandyheaven（いちはや）]妹とセックスするなんてきもちわるい[中国翻訳]
（C95）[squeezecandyheaven（いちはや）]妹は汉字がよめない[中国翻訳]
（C96）[squeezecandyheaven（いちはや）]妹がキモい[中国翻訳]
（COMIC1☆11）[squeezecandyheaven（いちはや）]妹は记忆丧失 later[中国翻訳]
（COMIC1☆14）[squeezecandyheaven (いちはや)] 妹は天才 [中国翻訳]
睇住先 每一篇都好睇 有反轉
（コミティア118）[Squeeze Candy Heaven (いちはや)] 世界が滅亡するので妹とセックスする [中国翻訳]
（コミティア119）[squeezecandyheaven（いちはや）]妹は受験に落ちた[中国翻訳]
（コミティア122）[squeezecandyheaven (いちはや)] 妹は愛人【下】[中国翻訳]
（コミティア123）[squeezecandyheaven（いちはや）]妹はちょっと头がおかしい[中国翻訳]
（サンクリ2016 Summer）[Squeeze Candy Heaven（いちはや）]妹は记忆丧失[中国翻訳]
（サンクリ2018 Autumn）[squeezecandyheaven (いちはや)] 妹は足し算ができない + おまけ [中国翻訳]
（サンクリ2018 Summer）[squeezecandyheaven（いちはや）]妹は仆を振った[中国翻訳]
（サンクリ2019 Spring）[squeezecandyheaven (いちはや)] 妹はかけ算ができる [中国翻訳]

近排日日J就黎虛脫

一放假就2+/day

我每日一丁only

仲未訓=.=

又打了飛機

弱者先要打飛機

你咁有錢日日叫G點跟…

你有閪屌點同

.gun

下次together，我pay

有冇蘿莉身型？

今天沒有晨勃

雞雞超硬

蘿莉控甚麼的，太嘔心了

比人hack咗acc

一定係我d蘿莉hack我acc陷害我

蘿莉控係世上最低賤嘅生物，沒有之一

日任 1/1

成班垃圾

老太婆唔啱你

邊忽老

香港係咪冇黃色既k房

黃色K房大把啦…

ching瞓醒未

ching瞓醒未 ⁠

蘿莉控好核突

邊間 搵到既都幾遠

get錯左無野了

你好撚好打？

agger
佢地唔配生存係世上

做人邊有得咁貪心，牙澄同bb是但揀一個

睇嚟我同你之間唔存在有對話嘅空間

真香

幾淫

想奶

考完？

啱啱訓醒 聽日先考

幾gfable

你件多情種咩女都gfable㗎啦==

男豬唔掂 6/10

咁咪有代入感囉

me is fat ass

我瘦底

好女人

似g

「珍寶海鮮舫」解僱一半員工，縮短營業時間！

藍髮妹仔老雞

紅髮嗰條先係雞

屈臣氏贊助龍門冰室

收皮

拉母一定係雞

今集鏗鏘集藍到仆街 港台係咪比政府鏈緊春袋

藍絲聲音都唔播得惡過共產黨==

佢哋歪曲事實 唔可以俾佢講

咁視點31請阿叻同華記正撚樣又係咪藍到仆街==

建國後清算

啲女人唔著3嘅

我親社會主義鍵國後被打靶都似==

係，d男人都會唔著衫

仲未死嘅

遲嚟嘅聖誕節禮物

收禮人係咪me

fuck off la you

我bb真係好撚正

有咩女係你唔覺淫？

有我一半

夾腸幾正

識貨

發覺你成日意淫我啲bb

都係古明地さとりbb啱我多d

牙戀正好多
不過我左膠大愛3P都得

食多d大頭菜

⁠

講起古明地兩姐妹就諗起嗰幾本文言文H漫

weak

咁唔好睇金瓶梅？

圖文並茂易入腦啲

天誅蘿莉控！

偽毒現充大爆炸！！

良馬對果套？
係幾正

有無邊位ching翻譯下

天誅蘿莉控，現充必須死

法國呢度自殺傾向好高下

佢青山走犯黎

來來去去咪得一位==

依家2位=.=

好淫

今季有咩番係催淚作。。。突然想睇點

電磁炮3

睇少女歌劇

UST學生唔識中文?

好恐怖

Why

Banana 黑化

都係嘅

西營盤四歲男童遭摺檯夾斃 母抱子落街叫救命！

@葉 瞓左未

催淚點係邊。。。

光巧慘慘 哭了

好

異種族青樓評鑑
集集都賺人熱淚

外科口罩都難求

咁就當被人呃補咗佢

都無講防病毒，帶咗都未必有用

病毒比細菌細粒好多

呢度又寫可以擋到病毒嘅

空氣傳播既傳染病唔一定係病毒

白喉肺結核都係空氣傳染，但係細菌來

其實寫得好曖昧。。。

咁而家嗰隻沙士咁係咪一定要N95先穩陣
外科口罩完全冇用？

其實。。。即使係n95都無寫一定防到，係我就帶下普通嘢擋下飛沫就算了，唔浪費錢

risa bb sick ball

訓下醒下咁

睡眠質素咁差點樣保持清醒嘅頭腦

唔知 陣間先算 每次都負負碌碌咁

睇乞衣開台

屌你 你係咪熱狗嚟㗎

每個人嘅能力都唔同㗎嘛

你唔可以要求個個都跟你一樣㗎喎

好想要個肉便器

搵條女

點解 中學明明最易識女朋友

296466

屌你

唔想同人交際+自己一個c服啲

佢另一本999畫得幾好

咁細個就做毒撚....

同人講嘢都唔知講咩好 冇共同話題

咁唔好傾

咪變咗做依家咁。。。

利用多陣先 都未畢業

挽留

立xx＞上崎xx＞微xx＞huxky＞x葉

你成日出去現充, 緊係要N95

成班毒瘤

and you

漏左自己名

我圖區唯一清泉

笑醒左thx

執